銅記己有警察 記住今日行街 十一先正式開波

銅記呢家己有警察
今日和理非只行街